焦土之母徹底焦土 將口罩列禁運品

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

屌呀

係呀

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

化武屠城
最後一代香港人

佢根本與民為敵
區選大敗 咁多人唔鍾意自己
佢就係想報復 想大家死

海關冇得唔跟order
唔似黑警可以為所欲為
所以黑警都無一個係無辜
不過五毛更加無一個係無辜

特首咪話問左國務院拎口罩囉
點解仲要經不法途徑買呢
你想搞港獨?

係呀 吹呀🖕🏻🖕🏻

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

點解韓國日本可以寄到香港？

海關無得唔跟order ?
你咁講班黑警都係無得唔跟大sir order
咁黑警係咪無辜?
唔合理嘅命令唔識拒絕或抗命?
海關同黑警無一個係無辜

香港停運...屌你老母

可能嗰陣未禁

拿公道講句 唔關港共事 係支那反送中block左半年
佢用順豐或者貨經支那落咪block哂
如果唔係日本貨都黎唔到香港啦

瞓咗幾耐？班狗要衝個指揮都控制唔到

Amazon喎

咁用咩理據唔比入口罩?

想迫死香港人

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

Amazon都可以係支那發貨 or 用支那物流公司
So far我仲係日本訂到黎

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

顛覆国家政權

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境
係因為 佢已經放夠人入離 等香港醫護救

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經封得太遲啦 要立刻趕哂佢地出境！

要驅逐中國人救香港 救自己....！

可唔可以幫手spread?

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身土發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣，相應嘅DNA 相似度都有225/228

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017淅江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 武漢沙士病毒入侵人體嘅方式異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS 同埋2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦顯示武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：好有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

G-market 都係近排，平野鈴子都係剛剛寄來......

啱呀，警察海關都係打份工姐

push

係咪支那warehouse 運落黎咋
好多巴打海外都買到

原則上冇1個部門可以唔跟指示
實際上每1個部門都可以唔跟指示

咁保持距離

已經等同希特拉反人類罪
你仲講咩與民為敵
唔好咁善良啦唉

[求下大家] 盡快立即三罷

Push

屌你老母林鄭

之前連登仔check 到佢係廣東廠，所以寄唔到

上次black Friday買嘢電子嘢
個seller用順豐ship 唔俾入
係shipping問題

你隻三毛狗真係無處不在

屌見到個死人樣就想打鳩佢

講咗係中國廠喺amazon賣嘢
之後中國廠拒絕買家訂單
唔好製造恐慌
拉

推

咁同狗有乜分別

上網買口罩點不法？
你d同胞走水貨中國係唔係會滅亡？

misleading title
拉

屌你老母呢條臭閪到底癲撚完未

保持距離 幾大機會炒車

Push.

Fced?

屌錯手正皮咗

係咪揾中國公司運呀

曲定直

全職mon post留言

大陸海關？

屌

你睇佢講果 d item 就知係順豐 block

死，我G market運唔運到？

香港要死一半人口, 大陸要死九成人口一齊死
華人種都係垃圾

Amazon 最後香港果程係順豐

Gmarket用EMS會唔會ship唔到?上星期訂左仲未ship

置頂呢個啦

第一階段，最簡單、最可行的封關要求

最簡單的做法： 只容許港人、公務、商務及探親簽註進入。其實簡單來說就是暫時取消自由行及旅行團，回覆03年前的內地對自由行的出入境管制及不容許旅行團進入。是可以在5分鐘內宣佈並24小時內執行的。香港的入境處絕對有能力做到過濾。

當然可能還會有不少人能進入，但是必然少很多很多倍！
後續的封關可以再做，但這個必須立刻做！！！

屌佢老母

唔呼籲香港人戴口罩都廢撚事屌你，而家連人地買口罩同戴口罩嘅自由同權利都剝奪真係屌佢老味臭閪

我用SF，都想知得唔得，唔得就cancel order退番錢。
一陣比海關扣起，錢又無貨又無

海關唔可以唔跟order
但可以報料公開order

而家禁咗未…

你全家中肺炎啦仆你臭街

唔知

好sad 29號見

局
屌 無口罩用 啲錢都無埋

辛苦手足做文宣

好多個post都見到

林奠係咪同班大陸人一樣心態
我死都要全港陪葬

圖好靚

根本條柒婆就想全香港人死
種族大清洗
你條仆街會有報應

佢老母閪收香港人錢保護大陸閪
要殺一警百先得

佢有7日return,應該唔會錢又無瓜?

買口罩要洗咁多錢已經好慘
到最後仲要無罩帶

其實大家都好撚嬲 但唔可以fc 下先？

傳少陣fakenews唔使死掛

第二張圖咁似反串既

未有反送中運動前
SF EXPRESS呢類Courier已經對寄野去中國好敏感
例如2018年我想寄CD去中國
SF話香港唔寄得（要寄就過關去中國再用中國本土SF寄）
即係問題在於Courier明知過唔到關口/有風險所以拒寄
因為SF唔比我寄我就放棄再問DHL、UPS一類Courier
我相信佢地都會行同一套
但係國際郵包（EMS）係可以寄到的
只係郵局啲人當時會ee er er話未必寄到喎可能被扣查

個cap圖寫logistics supply有問題
潛在原因：
1. 條供應鏈係中國
2. 件貨要經過中國再入香港
3. 佢地睇完禁運口罩條例之後直接reject張單

如果情況係第3點，clarify係口罩而唔係防毒豬嘴
我覺得香港清關無問題
問題在於個seller/sender敢唔敢冒呢個險
因為到時佢發送而consignee又收唔到
你用Amazon機制要佢退錢
佢會變咗無咗錢又無咗貨

爆袋分屍殺

如果醫學用口罩真係禁，唔怪得要搵大陸攞，根本唔俾香港人自己國外訂，等我試下先

有冇巴打知用DHL入唔入到

不如自行封關

我哋唔可以再重蹈沙士覆轍

我日本Amazon買 而家好驚
點解呢鋸政府咁垃圾 連保命都唔可以
香港人命特別賤？諗起真係好想喊

fake news

林鄭係廢人 佢要答應中共所有要求
佢認為咁先可以保住條命

佢條ON9唔企香港人個邊佢係一定無得番身

打份工啫我有老婆仔女要養
黑警海關死全家

你講乜撚

S

買唔到口罩 唔返工 唔出街

如果美國用郵局空郵或者ups會唔會經大陸？

雖然唔知你係咪假膠
但係想問下你同你全家幾時死？